噴射飛航點解冇飛機坐

仲以為可以坐飛機去澳門

波音929 唔係噴射船咩？